10月台灣日本再封關 我就跳樓

10月台灣日本再封關 我就跳樓
要無14天隔離
以此po為憑 必定找數

跟機

可唔可以至少攬埋隻林鄭或者黑警先跳

留名（不推文）

Tg?

點攪

ok

點解要咁做